原來ig set人地做密友 story會比人見到

第一日？

樓g

今日先知

瞓咗幾耐

樓主之前無人set你做密友

唔覺有

樓豬坐左幾耐